（危險研究）我想理解下藍絲邏輯

是咁的，我老豆send左篇咁既野過黎：

「
五一之前，不管新闻怎么说，防控怎么降级，尽量减少出门次数，出门带口罩，进门消毒，出去买菜一次多买点，不要天天出去，在家运动，必须上班的，单位和家两点一线，别乱逛，单位工作时刻警惕，口罩带好，别坐公交，别上饭店，别串门，为什么？一、到现在还没有特效药；二、治疗好的出院后还有反复；三、每天还是百人死亡；四、无症状患者的存在；五、病毒发源地不在武汉；六、疫苗最快四月底才临床试验，成功否还要验证半年；七、病毒排查试剂盒有效率才百分之五十；八、最长潜伏期有达到27天的；九、新冠病毒可能会与人类长期共存；十、该病毒不光影响肺部和呼吸，对心脏等其他脏器也有严重影响；十一、其他国家确诊人数也在上升；十二、口罩还是买不到，医院除急诊和发热呼吸科外，其他科室都先停诊。以上所说的，希望我的家人们，要保持高度警惕，国家放松控制，允许人员流动，那是考虑国家经济方面，没办法再封村封路封小区，年前各类生产企业屯的库存也即将消耗殆尽，不开始生产，人们的日常生活所需接济不上，要保社会稳定，必须开工复工，但是不代表这场战役结束了，老人们身体弱，有很多基础病，要少出门，在家做运动，这个时候怕生病，医院诊所都不开！
」

我望望下見到個「五、病毒发源地不在武汉」就覺得奇怪，明明上文下理都冇提過武漢，點解可以突然彈咁一句出黎

我就覺得呢種無視邏輯漏洞的宣傳方法可能係整藍絲文宣時的其中一個方向。唔知大家仲有冇其他類似既反直覺的心得？🤔

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

好多唔同po入面
就算唔關topic事
都會無啦啦有人走出嚟話咩 所以香港人唔值得民主
或者類似point5 嘅嘢
（假膠 文宣不計 依然有唔少？）

單純大話好易識穿
一堆真話加插一個大話人就好易信晒

佢地無邏輯 完

藍絲邏輯：
有利益就支持
支那是最好的，衰嘅都係美國佬

同打完段野冇得FC最後加一句光復香港 時代革命一樣